打擊鄉黑從來都係警察責任

727 香港人出黎係要表示對政府和警隊既不滿
同黑社會交手唔係我地責任 我地要緊記
警察有責任保護香港市民發聲既權利 你受薪
唔係叫我地向惡勢力低頭 唔好去
如果你覺得去係危險 即係代表你地無能
警察要確保727 安全 咁先叫同黑社會勢不兩立

你可能話仲靠警察？我唔係想靠
係要迫使佢地盡番佢地保護市民既責任
我地真係俾左錢！！！

所以我地唔好主動衝人地條村 幫唔到件事 只會幫警隊減壓 因為你會變左暴徒 政府大條道理遣責你

圍村人只係自私L 佢唔係咩愛國人士 所以唔係我地既敵人
727 我地要遣責政府無能 警隊無能 同五大訴求
我地係愛香港 唔係要破壞香港

圍村人幫港共打示威者
你到而家仲話唔關佢地事
你有無良知ga

唔係唔關佢事 係打擊佢地係政府係警察責任 they are well paid for that

拜得同一個關公， 就係兄弟

警黑係同一黨人黎ga
你醒下啦

今次元朗單野其就正正幫警察，政府做佢地唔敢明目張膽做ge野

有無諗過每次運動點解成日會有人主動走黎搞我地？
因為班仆街蝦我地唔打人，而報警警察亦會護送佢地走
佢地知道搞我地係無後果，安全，又有錢收，所以好樂意做

上次元朗單野都係咁，如果班鄉黑知道收錢打示威者，打市民都無後果，往後我地出去遊行就會更易俾人搞，而黑社會亦樂意收錢出黎搞事，因為呢d錢太易賺，而且無後果

你亦可能會講，村入面好多人無辜，但我同你講果d所謂無辜ge人，其實只係無出黎打！無一個係唔知佢d 家人叔伯兄弟出去打示威者
佢地無阻止，有部份亦相當支持，佢地絕對係冷血幫兇，所以佢地無一個係無辜

另外，如果傷到無辜ge人，佢地亦會遷怒於搞事班叔伯兄弟，佢地以後出黎搞事之前都會再諗，變相都可以保護和理非

而家一大班人出黎話唔好對付佢地，其實佢地就係d村民

香港抗爭運動 仲需要各位兄弟姊妹既力量
前線少一個就少一個
鄉黑問題唔係你拆人祠堂 可以解決
你只會樹敵
我地既責任 係要迫政府解決鄉黑問題
問題核心係官黑合作

727 係需要和平遊行 當然對家主動攻擊 我地一定要還手

無錯啊 不過鄉黑警Connected 仲講經咩

警黑合作，不要對黑警存有希望，也不要對圍村佬存任何仁慈幻想
當日打細佬打大肚婆，打有帶住bb 既家庭，而圍村佬對獸行全無悔意，即係話獸行隨時會再發生，現在還找打手嚇尻人，天理所不容

唔係講經
係我怕前線手足受傷
唔可以俾佢地有任何藉口反駁
遊行係香港人既權利
727 就係我地話俾d 鄉黑 你惡我係唔會怕你
你犯法 我就一定打擊你
但靠既係受薪 陀槍既警察
你無責任幫佢地解決問題
你佢地唔會多謝你

唔好主動攻擊 咁同佢無差別攻擊市民果d人無分別 我唔想前線兄弟姊妹 背負上依個污名
要打 都要係仁義之師 咁我地先有市民力量加持

所以我地係要迫警察 將果200個惡勢力拉哂
仲有將合作既黑警 繩之於法
咁先打擊到佢地

當然最後解決核心問題 就係要政府答應五大訴求 缺一不可